張建宗 壓樓市有辦法

唔好check 高鐵來港既人士， 放武漢病患者來港
變疫埠
等老人易死
減低老齡人口

樓市大跌

可惜武漢直通車被ban
轉多程車先來到香港